如游蕙禎參加補選，泛民又唔玩，基本上贏梗

單議席出選，建制輸硬

泛民d票係咪過到畀佢先

咪發夢啦

以佢而家嘅號召力，連本土票食唔食得晒都成問題

入到閘先